致啱先係屯公轉車站上59m嘅絲打

見你上連登睇post 想同你講你好靚女啊你

嘩 你好樣衰

原來你就係成日𥄫我嗰個油頭毒撚

每次見到靚女絲打
前列腺液都流晒

原來係你 勁撚臭